Princess Connect Re:dive [43] Re:從零開始的異世界生活

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小
備註:日服ac淘寶比較少貨 建議想入日服坑就自己開 因為新手有免費140抽 第二日05:00前限定(日本時間)

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
泳裝飯團

新年優衣

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

Sor咁遲先開到，屌手機超過2500字開唔到，要即刻衝去開電腦

開個post都咁閪耐

漏咗正月優衣唔好升5星呀

下次再補
手機打左但電腦唔記得打

新手留名

Re0短片

垃圾驚

真步服競技場好多支那狗開外掛

Report 囉，不過未必係外掛，呢隻game 既replay唔多可信架

岩岩見到條友70LV就成隊RANK 10會唔會太勁紫色框係咪RANK10先有

好似RANK11先紫框,70級有RANK11多數用左開圖掛
我69級人權都齊又有春田都推唔到咁遠圖.............

出左夏娜都唔得啦
肯定用掛

主線果d replay就唔可信 因為佢預設全auto 有d人可能手動所以結果有出入
但競技場個結果係咁就係咁 結果同睇片唔同就一定係開外掛

唔一定 有時爆擊結果會唔同 replay睇唔到

nope
打嗰個同睇嗰個有無開動畫同加速係會影響個replay準唔準

不過一望隊人就知無可能贏

咁都係條世界線唔同姐 發生左既世界線應該點都唔變先係
定有實測試過?

同fd試過
佢開動畫打我
我一開始唔開動畫睇replay，兩邊睇d爆撃miss會唔同
如果睇完再開翻動畫都唔會變

大家都開或者唔開嘅話，打到淨番0:2x開始會有分别

唔駛諗，係一定會有誤差，我同隊友試過，一個睇贏一個睇輸

10

之前有出公告 有個講法係當你按第一次replay時就會錄低當時戰鬥
之後2,3...n次都係同一個結果 所以另一方replay出既可能有唔同結果(fps,動畫影響變數)

原來係咁

lm等睇電冇抽唔到

FPS 高都會好D ???

屌你老婆
我搶到1001冇咁驚了

再笑我就煮左你黎食

咁惡老婆要俾你嚇走了

個個都NTR電姆

祝福電ching 10抽中

Emt 小天使

屌哂你地屎忽

會長我的伊莉亞...

公會戰係咪聽朝5點就完?

你就想
打到半夜12 點呀

傳說中的113

同一世界線

成個post啲人都燈緊電姆

台版笑呵呵

電姆

你地心地好差

上個post見到有人問，現在日服會戰點解好似咁奇怪，連月月/女帝都沒，都有400幾萬

首先，隻boss係5王（雙豬、mutitarget)，即係aoe落去扣2次傷（2隻豬），所以唔出單體輸出角

然後，雙豬你扣夠傷會break，break左打落去會好痛

另一個問題，兩隊物理隊借咩角

因為4王，5王都要 情人姐，所以係借情人姐比較多既，5王要5星，4王要3星，點都要借

如果你打1/2/3王就同往常一樣，借月月、女帝

呢個情況係3週目

Y AR

唔會啦, 個個都想電姆快D醒番

#25
#32

見到這個標題, 邊個唔會入黎睇
EMT一定要有

第一張圖未有emt囉

#32祝你抽到3星牙清

本人表示支持, 希望捱撚得到台版有

等姐姐夏娜等到想棄

有得草石好草啦..

儲唔到 N2H2 D石燒紙咁燒

N2H2燒石係正常
問題係你燒完石 變勁左 有冇得搵番多D石番黎
1. 跳槽去前面公會拎多D石
2. 認真打PVP

如果你兩樣都做唔到 咁唔使幾個月 你就冇曬石 因為你仲要抽卡

冇角用 等姐姐同夏娜POOL歪出黎

你差咩角先
如果係差伊利亞挖唔到礦...咁冇計啦

就係冇伊莉亞

冇月月 冇鏡華 冇伊利亞 咁你真係要等抽卡
下個月佛系少少囉 應該會有11日N2 唔使爆咁多管 每日平均D
但活動都係要認真刷 勁坦黎

好詳盡，唔該哂大佬解答
咁如果4星情人姐係咪兩頭唔到岸？

我睇聶寶條片
佢話一開始用3星 之後3星會死所以要4星5星

我都等緊朋 ezr 打三段王完全冇力

刷拉姆
Pick雷姆先

祝10抽中

仲要等埋日和出 日和完先到姐姐
冇法隊冇月月好難捱

ラムの性能
・物理攻撃を回避できる「千里眼」
・吹き飛ばしのスキル持ち
・敵を束縛するUB
期間限定ガチャはレムが実装！
レムの性能
・高い物理攻撃力を活かした範囲攻撃持ち
・凍結スキル、回復スキル持ち

拉姆pvp角應該好撚勁
雷姆pve角，但冇講ub wo....

會復刻

邊到講會復刻

見台仔話卡池有講

居然

電姆又有回復 又有咩凍結UB
睇落似PVP角喎

拉姆好女仔
雷姆ISG

講錯左
技1應該係回復技
技2應該係凍結技
UB係範圍攻擊

又無免費抽 我想抽卡 唔想用石

台版幾時先有電母抽

半年內

留名

廣告

我他媽抽爆

傾掂版權就係嘅

sonet死都同我死掂佢

咁都係停3星先

點解隻game又要3星又要5星， 又唔學下其他game咁俾人抽兩隻

唔好學fgo d衰野

我好耐沒見到4星

5王？4王3星好穩

有得借就算啦

見開3/ 5星？

0星

5星9成，3星1成（我5星左）

你地最鍾意既電姆

巴打等復刻吧

2-4月多唔多機會用到5*情人姐
定係呢個月先用到5*咋，無留到母豬石升佢

好強，我抽到後都係留佢係3星算，要確保女神石足夠

9點之前出完90刀 休閒

30億
平均每人1億

跟唔到

我先打到1千萬

人地可以一個你打十個分身

打多幾次就分數就會上升
我上年9月第一次打公會戰 1百萬，乜人權角都冇

上個月得1700萬分
今個月4500萬分

進步得好快

終於練到幾隻r13

3月入坑，今期2千4

我都係3月入,
上次2400萬, 今次都係得2780萬...
升得咁少既

係咪唔夠人權角？
如果係記得趁姆咪池抽爆佢補番啲重要角

日服撚都係上次公主祭井女帝既同時歪左狼同夏娜先升咁快

要聽日先打到一億
.gun

我冇泳黑, 鏡華果D

冇泳黑
鏡華三星冇用

下個月9拳5星會唔會好D

開左專未

下個月開
儲緊16000 3v3幣

我女帝見4星仲夠用，但情人姐4同5差好遠，所以算左情人姐先

今日打完得 7千3萬，入唔入到 50 名內又休休地閒既

現在個戰隊三個月，想轉下

有無250香港公會招人
有狼克總

真步定美食
美食就有難度 真步一定得

我新玩幾個月，緊係真步啦

到台服出RE唔知重有冇玩緊

好撚手痕

巴哈見到前20真步公會收7500萬傷害以上

上個月? 如果今個月仲收7500 咁都幾鬆下

見到5月傷害 唔出奇

上個月真步前20收緊6000-6500炸

入到去做包尾幾個，又唔太想

去1000名公會 ,
入到去你可以做神

2隻都冇真係好傷
祝你快啲抽番隻鏡華

e d 神

祝電姆抽到486

4星 5星 情人姐係咪就係差個坦度？輸出應該唔關佢事

我見你地現在 30／30, 會踢人？

會入面都係台灣人？要 LINE？

On9當有趣
煩膠到一個點
扑柒898

洗乜咁認真 又唔係真係會抽唔中雷姆

一定會咁做先

不過又要裝多個 discord ，麻麻地想

有大老CARRY真好

我淨係無流夏咋 但無咩所謂 反正都係要出刀架啦 一王三王無分別 好多要入公會都唔會完全睇加權分

我地好似入三階頭兩日打得夜 呢兩三日都12點前就出晒 琴日好似9點已經出晒90刀

同我果邊策略差唔多 休閒前十

休閒二服第一我果陣話我較鬧鐘起身打第三刀 果大佬話你訓啦 我幫你打埋d台仔其實都幾好人

回血個量好似高左（其實我唔肯定）

我以前3週目打今次隻2王，出4星情人姐，一定要用坦，輸出會死，有5星就唔死

唔該哂巴打你先，畀咗個心理準備我呢個小薯知道情人姐未來有機會要上5星

我都係小薯，叫做玩得耐少少，所以暫時睇，情人姐一係3一係5

ue係咪一定3星 4都唔升得

最好一定係3星，pvp可以5

3/5，4尷尬少少
（我沒，我睇公會啲人）

好多日服人放棄ue抽日和 見到有降防就濕晒

其實抽UE果陣應該未知日和咩技架喎
可能因為果陣奶媽冇乜用所以少左人抽
日和岩岩出果陣日服又冇病嬌夏娜 就算冇女帝咁人權都覺得用到幾個月
點知之後兩三個月出左一堆超一線輸出

不過日和降防量唔算高，特別在降tp率姐，幫輕唔少回血同坦既壓力

結論係前段公會應該冇得唔抽，其他人就可以有愛先抽

雖然我唔係前排公會但見到限定角就好想抽

利申有愛但係唔係前排

咁你係有魔法卡啫

就快冇哂石，日和打算每日50有償，
唔中就算啦

黑貓唔好丁

你地開到game?

lihkg 美食ser 完會戰招人，休閒團而家休閒到500內，

我地做法係第一次出千歌組 如果爆死睇下救唔救到 救唔到SL用番美里組 係低傷小小但穩陣

我地有SL 直接伊莉亞全攻陣
有人博到就成200w傷

正常啦 有SL一定用全攻陣

點SL..出左去唔係就=跌1刀咩?

咪直接熄game再開 呢招每日只可以用一次 爆死果陣用

即係官方唔會理呢一次?
屌 今日先知

SL左3日 爆死足3日

SL左3日 得一日成功打到200w

禾琴日唔記得熄auto搞到SL左次 第一次冇爆死。。。

次次爆死完都淆底扲番中二拎坦

屌佢老尾2階段酒鬼坦打哥布林都可以自爆到死

用酒鬼好過姐姐？

馬仔 佢係2階黎

二階只出現左一日

兩日下話 嗰陣灰到仆街酒鬼個奶都未到就爆撚到死左

第三朝訓醒好似已經過左二階

原來又送左1500石紀念re0活動

升專巧貴

今次專武除左布丁好似唔係特別op

.gun

美美有機翻身 睇下個範圍有幾大

專武有加防同吸血應該穩左

星期一有冇人抽日和

抽爆佢

成個boy咁唔抽了

8歲

每日50石抽抽爆

台版仲要頂多幾個月

貓耳

rem好似一般

唔知爆擊率幾高 可能係法版病嬌

最後1日買到step5?體力頂唔頂到去n2?

活動 個boss又係復數target

睇佢跟唔跟日版 日版果期月中係開多左次n2

最後1日即是10號 啲體力儲到幾多日?我冇記錯係咪14日?

可唔可以係AN課完用返IOS用D石?

可以 互通

電母仲未上水 想掉西瓜了

打得贏ezr先算

講緊台版 日版好似唔通

有個必中3星包

穩定過ezr唔自爆已經

睇唔幾個抽電母都爆死

利申：not me

成副身家冇晒

281

有

5發10連最歐都係得3金

電母巴仲未上水唔通

仲係街，去緊信和訂雷姆
返到屋企再對我堆雷姆figure抽

慎入

原來你真係唔係景品HUNTER

有冇咁易中
見唔少人50抽內中

屌你唔係聽尼痴佢地鳩up啊

拉姆個ub動畫好老尷

今次訂邊隻啊

今次真係兩隻景品
雷姆出既膠唔理係唔係景品都要訂

訂邊隻？

景品就廢事貼啦

新年怜勁唔勁 洗唔洗每日9管刷

比較想問新年日和有冇用

勁

每日9管 再補母豬上5星

情人姆咪都唔抽了

真 佛系玩game 要黎既始終會黎

6月3階4王鎖角 如果下期 hea打可以唔洗抽

屌拿星，嚇到我想死
差d已為中唔到，但而家手上得返3000石
同埋岩岩好夠母豬上埋5星

6月3階4王鎖咩角?
可以講下?

咁快5星 一陣話3星先勁 快d開技你咪奶野

係愛啊
老婆點可以唔五星

有泳貓都唔得咩

有小小分別

下，又要抽

已爆死

50抽50石咪算

其實好彩中，都冇石升星出公會戰

呢樣真 得番幾百母豬石

同埋下個月中應該出情人節姐姐啦 完左日和pool直落 應該唔會用到？

唔打四王咪好

有用咁我抽啦新手唔齊人順便想歪

想問而家仲有無新手140抽呢樣野
無就要去淘寶買石帳抽下野了

唔係喎 計下條數未必6月中出情人節姐 佢8月一週年 假設佢跟日版一週年先出母未 姐係7月先出情人姐 新年日和有可能延長 好似優衣咁

咪延長

要搶戰隊第一名 成個戰隊總要有人有 如果唔係好難同人搶

我個人覺得好大機會延長/出大暗鍋 好似之前泳裝暗鍋咁 撈埋一堆野出黎俾人抽

87%出泳裝

【限國外更換虛寶】登入抽-全家Fami霜淇淋-更換寶石(免費)10
多謝sonet

打完今次應該要轉會了 跌到千3

1300

5000個獎都輪唔到我

黑箱作業擺明，睇下上次單野扮撚哂野唔覆等人唔記得

雖然我都係揸流灘咁打

5點都未到出晒90刀快撚到呢

上個月千三，今個月又千三，受夠啦，唔on又唔踢，班混分仔三刀唔齊又唔踢

查實睇你自己 我個人就接近咩都抽
我睇番資料就6月公會戰有用 但之後聽人講就冇咩用

係咪美食

係，二千八唔知可以去邊

我呢度都係 3個7天前 10個唔夠1千萬
不過保到1千內都唔理了

真步?

美食

玩左兩個月未滿LV?
1000內應該有公會收

咁都千內，我而家果個真係廢得太過份

我公會打算下個月試下唔排刀睇下打唔打到100內

我美食玩緊個真休閒公會
完全唔追公會戰
亂鳩咁打甚至唔打都無事

成班有講有笑毫無壓力

依家好多頭百都唔排刀 要排既姐係課得未夠多

喺500左右浮沉

107lv

前後排差距
禾仲有兩刀未出

過氣，我就唔信巨蟹食急凍

咁打幾開心 又要排刀又要諗陣不如返多啲工課好過

所以有時見你哋打機咁辛苦都唔知點講好
計時間軸計排刀試幾十刀仲要交數

打5000都冇人理

60幾萬係咩玩法

係咪痴線

我睇你地咁辛苦咪又係覺得你地痴線
相對嘅啫

但5000 係點做到
單挑？

掉隻草泥馬上去掛我都唔知

冇奬勵

用打獎勵啲時間開工/訓教好過啦
課金囉

仲諗住打到40周目

單挑都應該多過5000 一下細技都差唔多一萬啦

今次打少左兩刀

入唔入到一千內

NEET清肝緊幾隻驚 LI同GBF都見到你

巴打你好似有玩埋日版

冇玩日版 遊戲太多
搵緊閑魚有冇棄坑帳

組隊正選去auto都打到幾十萬掛

想睇下電母破唔破到龍女課金紀錄

龍女個期幾多

1日11億(好似係)

台幣？

我估日元啦

龍女都咁受歡迎？

電毋係雞

咁隻龍女係勁既
同埋套野好似好受歡迎

屌你老母

你睇錯

玩左未夠兩個月 , 同公會有D戰力高我一倍 , 但打戰隊戰分數少我一半以上
都唔知JM 9 , 明明每日HEA 出3刀就OK , 今轉實轉公會

日

又要一日9管 冇石了

64萬戰 任入架喎

電腦全職騎空士，電話除左基本都auto緊li,pcr有幾晚唔鬼記得登入打地城

肝過我

聽到唯一神把聲好想笑

公主幾時執?

3年後

簽咗咁多年約

戰女好似係日服執先

公主有心經營好難執柒
我就等緊台服fgo執柒

係咪買帳，六十幾萬戰都冇八千萬以上

日版唔想刷,無瑪娜升
台版準備刷

岩岩先知兩個一齊落場，贏左個勝利動作會唔同

簡硬分開

冇人性

1000內 500內大把6,70萬戰又hea打既人啦

其實真步服都唔辛苦班大佬搞掂晒 我呢d做細既 除左撞正星期六入二階/三階要夜d訓之外 其他日子大佬會直接話幫我地代刀 叫我地早d訓

利申長期真步頭兩名

有愛 一早刷好晒等緊我連icon都係用美美

隻EMT係咪冇得用?

會轉池

冇石抽了

用呼符

電姆歐洲人

有人比我歐

大佬成1億2傷

上面一堆真大佬 我刷分仔

係我10倍

電母又要3,4件隱身鎧

屌卡緊r9

我auto hea打

開心

負皮急升

一個二個大佬都成億

我得 8 千 5 百萬真係出圖都廢事

屌你咩
我百六抽先中

仲要爆死到岩岩好五星埋

五星到好過老婆(三星)

我所以咪唔夠石生囉

你仲有石刷活動同抽emt
我冇石啦

Same

VH怠惰點打好?

有冇夏娜/卜毛呢d範圍傷
我黑騎夏娜女帝望酒鬼都要三刀先殺到

有但未5星R13
頭先試左場打得三十萬出番黎

我隊野得黑騎未開專同4星之外，其他全五星
女帝夏娜r12滿裝，望黑騎r11滿裝，酒鬼r10
食ub都重傷

終於出完刀 打完今期又要踢人

想問下,下1個活動係有邊隻既碎片可以刷?
除左隻新年怜之外

普通優衣

盤子今期4個會加埋應該十個位左右 有興趣既搵我

前十 前二十 前五十 應該都有位。 前百會好搶手可能要排下隊

埋單岩岩好九千萬

真步公會 萬象聖堂 5月240名，收5月分數大約1800萬 留id 同圖

由開服玩到宜家入邊個會邊個就解散或体閒, 最長個會剩係熬到兩個月, 宜家個會又散左

劏豬櫈

8570

不過要比兩日我

得7000 好想入

BTW有無BOX望下

咪入左 你FEEL唔到咩

夠唔夠做打雜，R個飯盒食

btw, 現在你地個戰隊，最尾個五個打幾多？係咪又係D休閒事撚旦玩毒榴來

打完公會戰,番黎了

黑騎夏娜卜毛姬塔酒鬼
卜毛4星其他5星
一刀過到，會不停殘血但死唔去

唔駛坦

冇新年yui
Gbf女主又未升

我係情人姐+姬塔+女帝+月月+夏娜

女帝會死，但是夏娜一騎當千，43秒左右完左

夏娜愈來愈勁
新年UE,克總,月月,夏娜,黑騎
呢5隻過到大部份關/BOSS

盲弓將來有冇機會上場？ 練左不過冇咩用

我嗰陣真係應該狠心d放棄泳飯去玩真步ser
11月入坑美食ser依加打到億一分先第一次入到前50會

退左現在個公會，明早八點左右

CLS

240名千八萬就夠

今期打勉強打到二千幾萬

但係冇女帝冇法隊收唔收

點解身邊個個都幾十抽出雷姆好運

抽唔到角色無關係啦, 最緊要肯一齊打, 個團都係台仔多

探索加倍值唔值得食石回

你地會唔會幫雷姆升星???

但係今個月分數而家睇唔到

俾幾蚊回好過啦

咩叫俾幾蚊回 玩左冇耐唔係好明

真步ser 龍胖個會解左 定係我比人踢左

課7日探索次數加3

唔該巴打幫我答

探索有得食石回既咩?

5星左
利伸：雷姆我老婆

日版改左
買mana買得越多，送既次數都越多

原來係日版

台伏幾時有電姆抽

新手想問下 唔夠掃蕩券係咪唯有慢慢一場場打去賺翻

等H2, H3 先打啦...
E幾日H2 , 我用掃地卷刷都有賺,
幾十張 > 3XX

真係傾得成都要半年後
而家vh越出越難

電母牙

好靚

我玩左兩星期炸
好多人要升rank
所以每日都9管甚至12管
無左2n d券倒水咁

好似係比人踢左

我屌

我屌都未輪到你屌

唔屌,奶得唔得

你想奶我家雷姆

等月台伏出果時我就有得屌

課到井

等撚死人牙

10抽就中

到時 Show blocked user

仆街,好多雷姆圖,好靚
係公司電腦開黎睇, 比人以為我睇咸野

係公司上熊貓網都唔驚啦

我個到唔同,個個做得西口西面
我上LIHKG都要偷偷摸摸

愈來愈FEEL唔到盲弓既輸出

公處現場

我有得排隊就得

先不論戰力 公會戰三刀唔係基本野黎架咩

成日上線都係死剩隻尾王，諗住等下隻，之後返返下工就唔記得左

爭頭20名打唔齊俾人踢都無聲出啦 仲要5刀咁多
真步35名 中期SERVER有問題2日各甩一刀我都如坐針氈

公會戰三刀真係基本野，忙你可以一早講定盡量搵人代
講多樣嘢，真步20名同21名差140萬分

利申:21名

140萬分真係要搵戰犯

唔踢都比人踢左啦
有無巴打想接手玩？ 真步ser

搵日服電母棄坑號玩玩

有性趣wo,幾齊下

好齊

巴打送？如果係想拎黎做小號

日服抽咗80抽沒雷姆
主線打晒 競技場打唔上去
依家除咗課金都沒得再抽

課啦
限定角仲要其他作品
Skip左都唔知幾時再出

巴打個名

碌上啲睇，個戰犯比人踢左啦

邊隻盲弓，香菜？

好撚貴啊
成7舊水
仲有Emilia想抽
怕課咗都抽唔到就真係on9啦

課到保底
早排每日500石有冇買？

盲弓係亞里莎

唔課金玩公子

你真係攞苦黎辛

試下偶像+白毛+月月+女帝+莫妮卡（日服夏娜1打5

Emt就真係課都唔想課
每日50石算數

每日50 石都係要課先有

日版買月卡即送500有償
同埋月卡唔叫課啦，係必須品黎

巴打留個tg?

邊有你地咁有錢
我學生黎嫁炸

慘
但每日500石係最抵屌
Total 3500yen有3500石

有乜隊贏到萬聖忍

冇課玩家

EZR 5 星

萬聖忍係咪得pvp有用？

我而家都冇得大課
裸辭左半年冇收入

正常齊公會戰角都唔會用到佢

搞咩咁勇

我都學生呀玩公主半年課左萬2

你仲癲

萬2差唔多啦 為番每個月2千左右

我玩左兩個月，圍返都係每個月一千

Audit 跳去bank 做compliance, insurer 做risk 啦，條路又大又好pay

亜里沙唔差，不過好似比病弓取代，今次會戰沒出場，pvp出場率都高，主要針對魔攻

big4 定 big10果邊？

巴打仲收唔收人
公會戰打到2千萬尾
宜家個公會打極都得300名
不過無女帝 法隊我練緊

audit 這行你唔係做 local 細 firm, 忍到夠年資同冇人際問題，後面條路都好 ok.. D 同學個個都去到 partner 或 manager 級了，問題一直都係流失高

利申，頂唔順自己出來開艇仔過日子中

原來巴打都係audit

我會計仔來姐

我目標係做政苦工
但冇big 4 experience 好難請我

學生哥好難參與討論

考AO EO， 唔係會計囉
好鐘意這行咩

我都冇本地 U，高考又差。當年轉讀 HD 再 Top up degree 再考會計師牌，同政府工無緣

目標入庫務署

直接申請然後留名

閒魚有1個賣呢d ac 比較多既, tb2406363_2013

2手同番香港人買好D

買二手老婆 都唔知同幾多人一齊share老婆二手淨係買首抽帳好喇

日服冇人放

pvp越黎越煩
個個都拎隻夏娜黎守

又話修正完，點知入場又係睇唔到角色頭像，有無人仲係咁

如果地下城打唔劇ex boss, 咁打vh 定ex 抵d

VH

SOR EX先啱

我想問下宜家退會會唔會拎唔到獎勵

EX最抵
加埋X2 打一關可以買一次碎

都未5星

公主競技場好難儲

我想問新年怜有冇機會成日用到.洗唔洗爆到5星?
利申0課玩家.如果有得省石就盡省

新年怜唔係打番黎架咩???

係呀.但係洗唔洗好似上次萬聖布丁要爆石刷碎去5星?

我就留石算
打到幾星就幾星
課月卡季卡都唔夠
之後大把野要抽

Pvp會用到 每日6-9應該夠4 5星一定要母

無石仔抽姐姐

有冇美食服巴打想入 前十 前二十 前五十 公會都有空缺 作業有專人寫 當然自己有創新作業能力更好
入會拎每日套餐打果幾隻王就得 淨係會集尾刀不篩刀

頭百五應該ok 一百內都可能入到

冇女帝然後惠里子冇練上嚟 前50有啲難囉

玩左唔係好耐
好多野都MISS左

冇女帝就唔洗諗前排公會 女帝+月月綁定 固定兩刀

最大問題 miss 左女帝，次選唯有升怜

然後你重要有升滿專武病嬌配合

另外法隊差一隻又未夠練度

應該入得百外

差唔多啦 一百至百五名呢個range既戰隊 好彩既可能入到九十幾果d添

其實都夠
我宜家果個公會得300名

打得大約3000萬分

唔想做人了

呢次 金賞公主資源包 課到邊一個step嘅cp最高？
同埋想問吓體力係咪一定儲到14日？
怕買咗返嚟留唔到14日就仆街了

打完公會戰, 又要刷下怜, 好似愈打愈忙咁

下期公會戰前目標:酒鬼 美里 病弓
一隻都未升

慢慢刷
盡量準備啦 個表出咗新version

陣間望下
另外好似話普通怜上場唔多, 係咪真?
真既話我留番堆體去打其他野

怜我呢兩個月日日都出
出場率會慢慢下降係真既
但係實有位用到

怜升個專武效益大，定星數重要D？

我現在岩岩先升佢三星，同30lv專武

怜30專就得
唔洗升130
星數都唔大影響，因為2星都生存到，生存到有輸出就沒問題，最主要係要佢個破防

忍係咪一樣？

美里好易姐地城幣
酒鬼都係地城

病弓有排刷，5星加100專武

唔係 忍要升專
慢慢刷啦 日版到而家都有用

4 星130

怜仲用到幾耐？日版唔見有怜

呢個要問日服大佬
我睇youtube片都有見過下
出場率低咗係真既

忍 130 反而難搞 d

姐姐大人都三星埋

好似得2關刷？

on9 抽女僕嗰兩箱差唔多抽曬先出

隻新年怜好似幾有用要5星了

咁撚黑

又5 星？
今次駛唔駛卡星

我見日服好多都4

但pvp角唔升5得咩

唔夠碎又唔想母掛

聽講好軟 睇黎都係要5

我果排1v1放頭2位偶像放置左兩個月冇人打到我落去

台服 美食ser 今次打左8千萬分
有狼克總
有無香港250公會招人

新年怜唔係戰隊角黎 好似係

巴打 我退左公會要等24小時...

係2服既話你已經可以做所有公會大佬

我覺得係曲綫曬box

咁齊角都百幾名應該係你果區太多痴線佬
五星埋ezr應該舒服d

1v1我覺得係睇你拆唔拆得熟你嗰區d隊同埋勤唔勤力打多

勤力打係咪指除咗打足5場之外，仲要食石重置次數？

今日咩事俾4隊伊莉雅隊打來好恐怖

望 姐姐 中二 泳黑 鏡華 應該得？或者伊莉亞放二位加萬聖忍 配雪 比紡希拉出去秒左佢先

2坦3法，有隻識降魔防既應該好易拆，eg泳黑專武黑專武中二

布丁都殺唔死 可能4星鏡華唔夠力要5星

冇可能喎，中二專武降防，佢無敵完應該升天

個BOX應該夠入前20啦喎
最多升埋77,專武日和,EZR,忍,智

唔得 好多變數 再試多次布丁又死到 但俾流下斬死8歲
再重播多次睇又變左泳黑死 其實主要係殺唔死紡希

唔該巴打嘅建議
如果上面個box公會戰打唔到高傷，其實係咪關個人問題

可能係唔識自己做功課
或者係冇功課抄
我都係抄功課

又或者打親都係D低分boss

我有上巴哈同ppt搵作業嚟抄，但硬喺上唔到高傷
打公會戰打到氣餒

公會戰打到幾分

今次已經成日打3 5王刷分
每次公會戰都同自己講下次再打好啲，點知每次都打得唔滿意

1億多啲
但係靠刷分先上到呢個分

如果你係2服就好

係高排名公會有集刀會再高分D
低分都唔比你出

可唔可以講吓點解集刀會高分啲？

有時候都想自己係2服，至少2服我應該打得舒服啲，競技場冇咁多恐怖大佬

高分先比出
低分等人救

又唔玩

早D入前段拎經驗啦
咁後學唔到野

多謝巴打意見
但仲未有心理準備入前百
如果直接入前百我覺得會拖衰家
到時自己變埋黑名單

睇你個區d人狼唔狼正路每日贏4 5場嘅話唔洗食石都穩前百嘅
我自己嗰區就靜到每日打2 3場都前20

戰女係日服停左台服先跟住話停
所以應該同sonet冇關系

日服公主營運一定冇問題
之前龍女吸咁多金，仲有呢次嘅雷姆

佢自家合作都有排玩 又shadowverse又gbf 動畫果邊仲有馬娘同佐賀

好多時打完5場都贏唔到一場
然後又畀人打落去

布丁 + 2隻坦 + 紡絺 同酒鬼 係咪冇解？

新手想問下overall黎講，女神幣應該用黎突破邊隻先會比較好？

女帝4 泳黑4 伊莉亞4 黑騎4 應該最好?

女帝

多謝巴打提點

暫時無咁多資源.. 淨係夠突一隻4星.. BTW 多謝巴打提點

女帝4=泳黑4>伊莉亞4>黑騎4
新手係唔足夠母豬石既前題下推薦平均升上4*再諗升5*

女帝啦
打咩都用到佢

布丁雙坦紡希酒鬼 任拆架喎
不過多數要伊利亞5星

係咪小望 酒鬼 伊莉亞 萬忍 萬布？
不過5星伊莉亞我冇

四星可能都得 不過更加唔穩
又或者試下搵日食石打到頭20囉 其實20名同100名既防守隊差唔多
不過唔知你果區點 我果區前20靜過前50 前50又靜過80名以後好多

唔該巴打，我搵日試吓4星伊莉亞
1v1 競技場我果區啲人打得好勤力

想問下新手係咪無戰隊會收 琴日開始玩，每日會爆9條體追番進度 ，岩岩去到第7章

求期搵d自動加入既會
到公會戰前幾日再退出等24小時先入排名高既會

第3,4箱其實抽哂仲有著數

我第4個箱先抽哂
前面中碎就re

今波re0角色我仲已為會好似夏娜咁勁到咩都落去

預感emt人權角

貪佢有女神石
有活動角拎既活動第5個箱後面無得拎女神石
得活動角碎拎
日版得返1k女神石左右多多都唔夠用

得返140

應該都係pvp角
好似雷姆拉姆咁

唔抽新角就無事
我諗我會儲夠補底一次先再抽

女帝夏娜雷姆都有
之後想要新年ue同泳黑同泳飯
但已經冇哂石

其實合作限唔出人權比較好 錯過真係分分鐘唔再有 同埋唔係個個鐘意隻g
fgo都話只係打飛機用 公子有競技性質就不了

泳裝活動應該就快re
想抽泳黑

日日50有償算

雷姆連鬼化都冇

希望有泳裝咲戀

2號充電寶

泳裝智

泳裝蘿莉

泳裝紡希

泳裝布丁

九成泳裝媽媽，酒鬼，大小姐
連design都有

優衣有新年啦冇佢份架啦

好少見一隻驚啲公會可以拆同重組得咁快

隻驚既設計者真係勁

依隻驚始終主要係養老婆 單人向

我反而覺得公會戰先好玩

太血尿啦，完全係電子版軍訓學堂

冇公會戰真係唔知做咩好

唔好合併

無公會戰應該無咁多人玩

太血尿可以入休閒會
想chur 就入d 進取既

唔會咁快既

你指SER定公會

Ser
個個會鳩打頭200

合ser棄game

成個戰隊得番6條友之後隊長話好多人申請入 巴哈招生文話滿人d人都照申請

唔會咁快啦 叫真步d人點同美食爭我地真步第一戰隊都係排緊美食2829左右再加上我地有人計過真步得一百隊左右入到3週目 美食大概有500隊入到 姐係合ser既話大概真步100左右都要跌到500外

有冇真步服既手足可以收留me

依家連前百會招人都難左
月中降要求搵人又多數搵到HEA打既 下個月又要再搵

真步應該唔止100入到3週目呀 我個邊排到70到15週喎

佢地話計左傷害大概一百隊左右啦 實際無講我諗應該最多百五？

應該差唔多 玩合ser係玩死班新人

合ser既話就唔玩啦

合就棄得啦

即係咁 美食就算有幾多大神棄坑都冇可能會少人得過真步

聽日終於轉池

留石

每日50有償
加少少白金劵試吓

活動角好j過卡池好多

活動角好正
普通版怜冇咩興趣，新年果個好正

新年怜條腿

個UB 好型好靚

大家都等J 新年怜

美食700幾都打到12週

J完新年UE再J新年怜

無啦啦開多個ser本身就係戇鳩
比班後入嘅人易攞獎勵
而家要合班撚樣就嘈唔夠打

想益新手一開始咪學人派石囉
而家搞到兩邊都唔討好

其實合ser都係呢度講既遮
台仔果邊冇人覺得衰到要合ser

真步ser表示現況很好
千其咪合ser

戰女都要執柒了
幾時到公連

無啦啦戇鳩開多個ser

要日版執先到台版 但睇今年營收仲好過上年應該未咁快

今次re0應該都引到唔少人課金

搵唔到錢就關閉伺服器
渣都冇得剩
隻game執開住個ser唔更新咪幾好

有時都因為咁唔比自己課咁多

笑4 少過江戶空花同妮諾

唔係掛

Re0 fans刷首抽啦緊係 仲課金

個個都符中, 唔洗課

而家好難刷首抽wo
得1500石

係單data麻煩啫

呢個真
要不斷開同熄vpn

好似係佢單完之前你唔開番就要由頭單過

一年同半年就差成倍，兩年同年半就差少少，就算真係合都有排等到兩服差距唔太大果時啦，加上而家玩家人數仲咁多，唔洗驚住

利申一服

係
所以玩ser1 實無死

ser 1 賣帳
除左泳裝女僕乜都齊
公會戰角得聖誕熊熊無練
3千女神石
將有3萬7石
tg：SO3728
前10公會

我真步3百幾名打到5週目

應該講緊3階段？

真步300幾真係差唔多
上次我團近300尾都係3周左右

sonet唔係sony在台子公司咩
咁唔掂嘅?

咩價位先買到

平過一次補底包好多

一二ser都有大佬賣ac
台伏有咁唔掂咩

可能係遊戲太多姐

痴嬌差3碎就5星130專
終於唔使再刷佢碎

屌睇撚錯 係4星130 仲要刷150塊

未到一周年就咁多人棄game

愛不夠

呢度d人自己嚇自己

荷包啲錢唔夠...

戰女都係sonet第一隻停姐驚咩
SE驚就真係唔敢玩

都唔關sonet事 係日本停佢先要停
好多人仲話台服營運屌打日服

其實日版唔做台版唔可以繼續做咩?
有錢賺咪得
最多咪原創活動
又唔係未試過

原創劇情on99,0語音
換轉PCR黎講公會戰永遠果12隻唔識新招
日日PVP背刺背到係自己個blog殺人全家之外
應該得番禮包可以玩

我都係咁諗
一定要閂server咩

其實IOS 有冇連點工具/APP? 次次打公會戰都按到手酸

冇工具 有付出先有收穫

出左公會戰？

唔係，公會戰每個月月尾先開，只係好奇問下

背熟啲，按幾秒姐

我有玩,其實隻game出角都唔知叫唔佛
巴哈有人出左個SOP首抽中左3隻角就可以之後都唔使再抽任何角都可以屌打任何關
我跟住做,基本上除左d女生日支持下之外,真係冇需要抽新卡

點都好,都叫好頭好尾完晒個主線先執隻game

上個月5星忍打五王 107秒要先開狼再開女君，按慢0.1秒都死，按到怕

工作 笑死 話費事賣帳

仲諗住賣唔出繼續打

2服個茶葉蛋出名lu 依家成個2服都知佢威水史

屌咁你話唔賣咪得

圖都未貼完比人block左個面試權限

想知有咩事?

某個蛋
睇咗ptt篇長文

見到貼完一張圖 discord個channel又 鎖左

偷貼紙

lm

冇人推post了

點解會無人拉

申左留名

巴打考唔考慮下我

諗起以前WOW 巨龍ser 個小彈丸..
俾成個server 既 聯盟同部落 追擊

4點就一堆海豹上水 唔洗驚
抽爆佢

隻日和俾台仔講到一文不值唔知有冇人抽

咁廢?

有石就身痕輕輕100抽先

100抽都輕輕

大佬發言，小的瑟瑟發抖

請受小弟一拜

成班大佬扮哂蟹

最新個金賞包課到邊個性價比最高

想問 幾時會更新出狗拳專武？

好似係10

過兩三日啦應該

好似已經要成千蚊

好似係16

嘩大佬級, 如果入當然無限歡迎啦

4點有?

d體想留到n雙嘅話 唔好咁早買

而家俾唔到5月傷害圖可唔可以申請

拎黎刷活動算啦 n雙已經無咩野可以刷 無角

巴打咪笑我啦 大佬級俾呢度閒閒地7千萬傷既巴打笑到黃都面埋
咁我而家退會

仲有成堆未上R11

黎緊R12 仲唔死
一上就要刷兩件武

其實而家啲紫裝要包埋金裝我已經想死

睇過, 3件果時唔係大部分都唔上住咩
係度呼籲下台服好似再過多1-2次n雙就n3 體力包可以準備定彈藥一次過釋放

巴打我退左會,要24小時後先可以申,麻煩留個位

有無人記得台版幾時一周年?

貓劍洗唔洗滿專?

岩岩5星開左專， 黎緊換邊隻好

莫妮卡定璃奶 好

大獲,我而家退左會咪冇左5月公會戰啲獎勵

唔會，一樣有

咁都好啲

美食8月1, 應該會N3夏那, 月體要開始儲

即是下個月n2都唔拎體力包留到8月?

MONICA啦PVP成日俾佢玩死

無記錯巴打你無玩幾個月 捉緊時間升盡佢先好D

拎左笑笑不語巴個ac,有冇百內公會收我?

我玩左3個月左右 所以都好多野未升r11 如果下個月n2h2每日12管 唔拎體力包應該都可以?

N3即刻 30管

睇你自己進度啦 幫唔到你決定

其實係有啲趕 好多出左專武翻身既都要r11 但一次n2應該係升唔到幾多隻

上次N2 左5-6隻R11

咁我都搞左5隻 但5隻根本唔夠使

如果依家玩台服 係唔係冇野好抽

4 點抽

好 刷定石先
唔該巴打

唔好呀 垃圾來的

唔想買ac
想搵下野抽

岩岩睇番原來唔止 ,
升左望, 純, 子宮, 流下, 亞里山, 狗拳, 病嬌, 新年UE ,
再幫女帝打埋第5件R11

抽幾下好 下個池先係人權角

想抽不如抽隔離個白金POOL仲好啦

新年日日 一文不值

照申請啦, 利申台仔團黎, 一兩個大灣區人

其實係咪應該趁4點前快手抽到UE先

冇優衣

CLS鞋都有得賣

台幣? 好想買返百幾對打底

成舊水一隻

佢今日先加入應該冇啦
btw記住係入真步服

咁我換左莫妮卡先， 而家得3星

而家快快手抽隻優衣strong hold到下下個pool好過你抽日和

好的 我有第#1知入咩服
唔該巴打們

想玩應該快快手買個首抽AC唔好自己抽出黎咁傻

鍾意刷下野個種感覺

咁刷公主好唔明智

你會後悔
想長玩就買首抽

毛二力我覺得3星專左就夠用

好

仲要等多成粒鐘，好痛苦

冇買首抽表示冇泳可 萬忍 朋 依然玩到落去

好想抽卡 .jpg

新年日和

情人姐姐

專忍130lv 5星

唔抽邊有石母130

有錢仔

唔買首抽正正常常無/小課玩家要玩幾耐先有齊堆三星

我玩得三個幾月，忍又得兩關打碎，又要五星 130,好難搞

個人經驗4個月
普池仲差智一隻

我又係差智

遲玩現在打公會戰，冇泳可 泳貓賊 最無奈

諗起都覺得悲哀
我同我細佬一齊買首抽係萬忍果期開始玩, 果時我細佬個AC堆3星小過我 萬忍都未有
結果我月卡全課佢直接無課, 玩到宜家, 佢由萬忍到今次新年優衣既限定一隻都無MISS過 我就剩係中左千歌優衣 呢個世界公平咩

冇泳可真係等於冇水隊PVP又俾人SM

冇朋 ezr 老師 萬忍

我萬聖忍開始玩 計埋限定仲有12隻未有

應該話: 靜流 ezr 魅魔 充電 初音未有

仲有2分鐘

今次個公主白賞包去到10號，遲幾日買可以留到 44 管等 N2, 除非唔係 14日

有new 都好

+68

留名睇海豹

SAME咁多野冇都重覆

有咩值得晒？

1個10抽

即刻有喇

抽左幾下卷,冇就算,當參與左

少左50母豬石

100抽1彩，妹弓....

55抽

今日清曬d未睇既劇情黎拎石，仲唔中既睇怕要棄驚

你真愛黎?
定講緊日版

台，為東山先玩，有ue有怜，唔抽埋日和比佢地團聚既我點對得住佢地

中左吉塔補洞補洞

就來出糧 問定有無乜野划算既課金組合

下期情人節姐姐再下期茅山師父 冷靜d

真愛就要俾錢了

好似升R12 都係唔強住

有冇咁易中

呢到好多歐洲人

ue果陣已經嘔出血

沉左果D唔出聲咋

+86
真係唔該哂

又保底大佬你依加幾多母豬石

唔係我
見到都灰

抽左1500有償
之後用左一張白金轉蛋卷
回合結束

達標lu 退坑倒數

好撚灰

59

靜巴你又搏緊命?

大家身體都好誠實
依度係咪已經得返我完全無抽新年日和

我淨係抽左幾下卷 冇石了

冇呀,每日1抽加多6張卷咩都冇就pass 左,等聽日比人抽

你個名

我地唔抽就正常既
但你個名...

抽左11張卷突然loading

想請教下各位巴打我而家應該要點做
我個box如下:

我而家60lv 主線打到n10-9 & h8-2
我應該繼續推主線？推到幾多到先停？
有無邊d角色要優先練左先？

今次個活動玩得？
1500有償必中3星我有無必要抽？

問題多左少少 麻煩哂各位巴打

食屎啦你.jpg

全婆俠都有選擇老婆既權利

抽左70抽先中

10
20
30
...
130
仲未見

點解剩係得地下城有3倍速

刷卷係咪都係打NORMAL尾關最抵

5多裝過15

課我帳號 超平 只求轉手

無女帝 VH得2回殺 好過無

有冇一回殺隊?

必中朋

巴哈大把

新年優衣 女帝 病嬌 朋 黑騎

女帝轉狗都可以

冇黑騎 同埋病嬌得3星 用UE頂得住冇?

點解活動唔俾人三倍速

你咁樣數一數都差三隻喎CHING

應該唔得 我全5星

VH一回殺最低入場應該幾多LV利申得80

病嬌要4星滿專

有冇其他選擇

病嬌得3星

唔係 我個隻係新年UE 平時up慣左

3星應該會死 幾隻強力輸出試下 今次個難度好低(有優衣既話)

無啦 3星唔夠傷
起麻要4星滿專以上
跟我一齊2回殺啦

H仲有好多碎想刷 又要擺埋一邊刷活動

兩張卷唔中 當參加左算

差3碎上到4星 4星唔知會唔會死 專130冇問題 但mana係問題

活動個箱入面有紫有金裝

第一次儲每日包體，係任務度唔拎岀黎？

好似係跟日版

活動special mode好癲 我懶得諗5回殺算

唔駛提前重置鳥

係 日任果個位唔好拎

歪中左流夏

你而家60lv 可以入去打活動，會跌金裝又順便升吓lv
有償必中3星我覺得抽得過，不過如果你石唔多就要諗諗
其實好多角色都要練，你有冇話想主力公會戰定競技場先？

轉亞里莎會唔會死

試隊KILL APP係咪唔扣卷

頭2個箱我開到尾先中碎

唔扣

冇月月一回唔到VH

算la,呢隻boss識放年糕吸傷,本身就難一回
唔齊人諗都唔駛諗
我用網上d一回隊都re左2次

loading 左隻流夏係咪好過隻新年日和

唔係

小孩子才會做選擇, 繼續扣

有無EVENT故事新年UE比人推到果張大圖

手動都要兩回

有隊AUTO

圖or

咪新年UE 女帝 病嬌5星滿專 月月 黑騎

競技場要去幾多先夠
1隊果個我400幾300幾浮緊
3隊果個我1200幾
如果咁樣夠既話我想公會戰先
想快d換到個好d既公會
我上次一玩第二日就公會戰 求其入左個1000名既會炸

競技場要登頂拎哂d頭先
想打公會戰就要練專打公會戰既角
睇你想專係競技定公會戰
再揀角色練

競技場一路殺上去有好多石送 個度成萬幾石

997

998

999

1000